恆安邨青年墮樓亡 警方經過近6小時調查確定死者19歲

【14:20】警方稱死者19歲

馬鞍山恆安邨恆山樓，今晨8時，一名男子由高處墮下，當場斃命。警方經過近6小時調查，確定死者姓高19歲，相信他由上址梯間墮下，現場沒有撿獲遺書，墮樓原因有待進一步調查；事件沒有可疑。

次次都係示威之後就會有跳樓...

竟然有調查 ?

佢係咪淨係調查咗死者係19歲

一早知咩事，等大罷工

大三罷

近排dse...
唔知咩事

推

又黎 屌

死黑警

唔好尋死

光明就來了

冇可疑

有開始

手足

同等死無分別

調查6小時自己有無被發現

冷氣軍師免責聲明
手足風險自行評估
前線撤退由前線自行決定
手足被捕或失蹤等與冷氣軍師無關
軍師無需付上任何責任

之後就會話調查完冇可疑

之前有啲case都係咁

咁應該會長歲萬歲
香港根本無可能有自願大罷工

周圍刮cctv